做緊銀行既廢物 留個tg一齊呻之其實仲有無新人想入呢行

做得好辛苦 日日想拎走d錢
我間行最近仲好撚好野爆 個system 成日壞
留tg我開group

無fresh grad 同我一樣？

櫃面？
想問下你班仆街次次拎錢走想拎1000$紙點解成撚早中話無/比勁少
係公司唔想你地出1000定你地唔想麻煩入去拎？
次撚次都話要訂先有
咁我突發要用呀點訂
屌呀仲話咩理財戶口幫你買保險
真心想問候你全家

Tg Angelfongka

Tg ken18

Tg
Lauming2

因為依家香港 好多地方都唔收 1000蚊紙
少左客有需求 咁分行都唔會訂咁多

有時訂好左 有其他客留喺左 都比唔到你

銀行有責任 ready 現金比錢你去提款 但無話一定要面額$1000

另外 理財sell 保險
大佬呀 依家息底 唔sell你保險 咁銀行食乜呀？

最仆街係我入錢你就要200張限制
所以唔撚想要500$紙姐
問題係200張我入唔撚到20個

200張免費 以上要收費
你比得起手續費咪無事

又唔比錢做 CHATS
chq又唔開

咁咪係囉
要手續費
我入又要200張
你比我又唔撚肯
迫人比手續費
跨行轉錢又唔係即時要幾個鐘都要手續費
你即時我都比得爽d呀大佬

我地都唔想煩

入行有咩感覺

livebyyourownrule

咁多會員做銀行 係咪多小學雞

如果唔係mt入行，只係一個普通大專生，又唔係醒

由普通銀行基層做起

會發現月入2萬4（警犬散仔人工）係幾咁遙不可及

就算拎到咁既人工

都係壓力大到仆街，或者做到仆街，又或者做左好撚多年

同埋以前就話叫穩定，依家外資話炒就炒

所以如果有新人想入行

我真係會勸佢諗一諗

要預自己成世都追唔到紀律部隊散仔

留個tg傾？ 而家銀行由低做起到三萬已經好盡咁

推到有人入離解答我問題

Tg yhkkhy

一個junior rm都3萬啦wo已經 仲未計分佣

唔跑數既話

我就係你口中既垃圾大專入銀行
由低做起

而家就26歲
年薪就100萬
你廢就廢啦，唔好咁多藉口
牌又唔去考
日日留係舒適圈
垃圾

留個tg傾下

點由retail 過commercial?

tg
omg8812